仲猶豫緊出席726機場集會既同我入黎

我係一個前線空管主任
今次成個香港抗爭行動無大臺
兄弟爬山，各有各做
所以我想講
每一個同事行出黎，出席機場集會真係好重要
宜家唔係叫你罷工
正係叫你過黎機場坐下，咁都驚？
如果聽日要番工既咪早少少番工
或者收工後兜一轉機場
Dayoff 既過黎搵同事食飯又得

呢個六月同七月
香港人已經為呢個城市做左好多野，流過好多血
到早幾日，終於見到有自己部門既同事出左聲明
我感動到喊
估唔到身邊同事
作為公務員，甚至係相對上年紀大既公務員
都勇於出聲
聽日，再有一個平台俾大家明示自己既立場
俾大家影響身邊既同事，影響身邊既人
你肯出黎，可能最後令到身邊十個政治冷感，活係自己安舒區既同事反省。

唔好再冷漠
唔好再話驚影響自己既專業形象
我想講
你先係香港人
然後先再係 ATCO，pilot，crew，operations officer。。。。
可能你無仔女係和平集會時俾警察打過
可能你唔係住元朗
可能你覺得自己揸住個牌，有咩事咪走去外國做
可能你覺得番工時 touch wood 出事會俾人送番大陸調查係無限上綱
可能講到尾 you don’t fucking care
但如果調番轉
上面講既野真係發生係你身上
你想唔想有身邊既同事，有香港人支持你？

我唔係政務官，支筆唔勁
但以上所講既全部都出自真心
聽日，約定你！

最後，呢個係俾果d好堅持要證明我自己係唔係空管主任既人參考

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

既然機場集會係和平集會，但唔代表我地一班人坐係到鳩叫口號就算。 我地有好多有創意既宣傳手法，其中可以參考：

方法：

5-8個人圍成一圈，手上可以揸IPAD/NOTEBOOK/紙標語/傳單。

對外原地站立，輪班制，企得耐就換人，休息。

分散係機場唔同位置，唔好分散太遠，免得有事難支援。有事發生既話隨時流動，唔好死守一地方，散完再聚。

一組最好有一兩個英文/外語好既人，方便同旅客解釋發生咩事。

宣傳品可以放係附近，方便派發。

宣傳內容：
可以有反修例
黑警暴力
元朗恐襲
6-7月發生既事

語言：英文為主。
呢個方法夠曬和平，機場特警都吹你唔漲。

推

和你飛

實會黎
全力支援

La La La La La La La La
鼓起這勇氣 跨出這距離
差一點我們也會飛

[更正] 7月26 香港國際機場集會

請大家支持！！！

ATC真係香港良心！

撐你

聽日見！

聽日見

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

Push
光復香港，時代革命

推 收工一定到

推呀

幫推呀

一定要出
好重要！

726出機場

push

我想和你飛

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

推！機場堅有noise!

收工會過黎接力

推

726 重點 驚黑勾結

［尋人］黃大仙/荃灣巴打入

唔喺機場工作可唔可以去？

對5住。726要番工幫5到手。727見

放工過黎

我無野講

反對警黑勾結

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

收工見

聽日見各位

一定要推上熱門！！

大家幫手推

推！！！！！

唔係機場員工 可唔可以入黎支持

727怕比人打就話啫，今次和平集會究竟仲有啲咩可以驚

狗係機場完全無朋友，只能夠「按章工作」

鳩坐就得

幫朋友post
機場集會，有野要幫手就過去接機大堂A01櫃臺，唔知幫到咩但幫得幾多得幾多，要紙有紙，要筆有筆，要尿袋有尿袋，總之有咩搞唔掂要幫手就過來，全部員工已standby好

出

一陣機場見